{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 소리네민박"
    },
    "text": "宿泊施設は清潔を第一に考え、入室は14:00から、退室は11:00までとなります。22時以降にチェックインを希望する場合は、事前に連絡が必要です。送迎サービスは提供されず、バーベキューを利用したい場合は2人基準で10,000ウォン、炭を追加で要求すると5,000ウォンの追加費用が発生します。幼児の場合、36ヶ月以上を基準に1人当たり10,000ウォンで、最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。客室は5号室と10号室を提供し、自炊はできず、別途の共用キッチンを利用することができます。インターネットは無料Wi-Fiが提供され、犬の同伴はできません。駐車場は無料で利用できますが、状況により利用できない場合があり、電子レンジと共用炊事、荷物保管施設も現場の状況により利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までとなります。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインを希望する場合は、事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、2人基準で10,000ウォンの追加費用が発生します。炭を追加で要求すると、さらに5,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、36ヶ月以上を基準に1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "当施設では5号室と10号室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "自炊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、自炊はできません。別途の共用キッチンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、状況により利用できない場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "電子レンジと共用炊事は利用できますか？",
            "answer": "電子レンジと共用炊事は現場の状況により利用が制限される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "荷物保管施設は利用できますか？",
            "answer": "荷物保管施設は現場の状況により利用が制限される場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 478
    }
}